見到自己人比敵軍殘殺，仲叫人唔好中計同嬲既人，到底話佢地eq 高好呀，還是冷血好？

屌你老母，講得出呢句野，係唔係撚係人黎

開左幾多槍？食左幾多棍？
而家自己友俾人打
你仲叫我忍？點忍？